Windows Boot Manager 問題

話說 Win 10 update 完 1903 之後，每次開機都會話： Reboot and Select proper Boot device or Insert Boot Media in selected Boot device and press a key
我入過 UEFI 睇，係 set 咗平時隻 OS SSD 開機，都係唔得。我 reset 完 UEFI 都係唔得，於是我撳 F12 睇下 Boot device，見到 Windows Boot Manager 嗰行嘢啲字冇咗，但係撳入去又入到 Windows。咁應該點解決好？先謝

721唔見人，831打死人
蒙面無罪，立法無理